如果佢對你有意思，會俾啲咩Signal (8)

Post 7 link

大家繼續討論

終於唔係廢po

又笑我

邊行街邊覆
好驚比人望到

可能我就喺你後面

個數字終於打啱

留返個名先

屌你 即刻望後面

之前係以為未開 點知原來已經開左 所以變左廢po

lm

Hi

除左公園 有邊d地方係可以比較陰暗 比較靜
海旁

你想點

想做啲咩

屋企熄燈

咁真係又暗又靜

報定驚先

想點

有ac都要做CDRom
而家先追到6頭
點解你地可以咁得閑

都追得快呀 分享下？

唔得閒嫁不過唔做其他野喺度追

有無懶人包 上次睇已經係1

呢到好似好多DSE，都係佢地推多

btw有無例子有咩signal

完sem了
溫final

想追埋先

就完sem趕Paper

追極都係1日前

趕paper想搵動力上黎留個名等學野

好 等你

唔使懶人包啦 分享下你嘅case 我哋幫你解決

Hello 又係我啦 中意gay佬個個
唉 希望可以成功

依加咩環境

係囉點啊你同佢

從來唔識同人相處
兩個機會錯失左而家無

依家有冇目標先
有嘅話同佢互動唔知點回應都可以講下個情況
睇下咁多巴絲點睇

未覆你？

人就算幾忙 如果對你有意思 點都會覆 巴打睇離D啦

通常無人覆我
有覆都成日咁
應該太關心太chur

要係錯誤中成長啊

屌 你地諗左去邊呀 想搵個靜靜的地方浪漫d談下心姐

咁捉實第三個

情到濃時

每個人都有自己既過去 所以唔介意

有過就得做過雞真係唔得

屋企唔夠靜咩，仲可以倒杯水俾佢飲慢慢傾

做過雞就真係不了

海旁有feel D

根本冇可能追得切

好努力都未放得低

唔好追啦直接繼續討論

每次都係我開頭先架唉屌

佢又搵返你已經係好事
你咪話下佢做咩成日都淨係覆emoji囉！

女朋友？

從來唔敢鬧女仔

睇下人地嘅經驗

一次半次無乜所謂 但成日咁樣話佢就唔好啦

唔係話鬧既又

咁都叫鬧咩

加番啲扁嘴emoji就得架啦

加個嬲嬲

梳
但係咪對女仔太舒服佢地會好驚

係打情罵俏mode嗰種：好衰呀你😭成日淨係覆emoji俾我

係 要有啲挑戰性先得

絲鍾意呢啲？

你一下子show off自己對佢好有意思 佢就唔會冧你架啦

你話呢 溝女係咁架啦

成日沉

我成日比朋友話沉得太快 但係我又好容易抽離

或者沉沉下會發覺自己原來都唔係幾鍾意佢

恭喜啦唉 唔識講野成日搞到人唔舒服

咁樣唔叫flirty啦下話

即係絲打你今次第一次溝仔？

啱傾咪覆多啲唔啱傾咪覆少啲囉

睇嚟巴打都幾木納

像一個傻仔

加油你得架

琴晚已經係大進展..
唉 係咪我鬧得多耶穌 宜家有報應

呢排忙？

出過街未？

關咩事

慢慢黎啦唔使咁心急嘅

如果佢對你有好感你講啲咩都氹到佢嫁啦

對住佢微笑都暈晒浪啦

用字有時要小心
要進可攻退可守等佢諗下你到底咩意思

木納呀但專一囉係咪專一係差 [認真]

沈得咁快

其實flirty 啲都無乜所謂
不過只限自己有好感嘅女仔囉 唔好係又flirt唔係又flirt

推到更多新case入黎

你地走曬

好悶

在

一瞬間冇曬人

好得閒？

喺度！ 傻嘅我行開打下字唔好太掛住我

係呀
聽日先返工

悶到唔知做咩好

專一姐係用心去愛 但散左之後好傷

我都好悶 所以狂f5

咁拍拖嗰陣冇理由下下諗住散架嘛

覆完之後都係好悶

唔得閒做緊bio mock

考完請你食飯

做完先上嚟傾啦腎腎

聽日加油

呀呀呀呀學到野 感動

好傷啱呀

真係 ？

好

多謝你

依家最慘既係 對象都冇

學到就好

大家都係過來人 明既

緣份未到姐！

寧缺勿濫

係 成日都咁同自己講

點樣先識到女

玩多啲活動，做下義工，但係我未試過
日日被迫潛心修道

屌熱門全部都係ptgf 想睇下其他po

you're not alone

Welcome back

今次單野太轟動，過幾日會好啲

你環境如何？

唔繼續溫架喇？

希望係咁

溫呀 睇吓自己錯乜春

其實呢個個都藍剔我係咪真係太木納

你平時講啲咩

有冇例子你平時講左啲咩咁，等大家睇下？

總之都係我開topic
要唔要試下

其實真係唔知點講
可能我真係太負

同佢傾計成日放負？

咁你自己都知個問題喺邊喎

......

無兄弟屋企人唔理我成日啲野發洩唔到

喺呢到發洩下會唔會好d?

放負唔放負啲人都係唔覆
以前就無唔覆

咁快又爆post

有冇例子？

唔關我事啦今次

任你講

屋企又要我自己搵錢(讀緊u)
身邊啲fd成日排我
好少人覆我同理我
好想有人關心但成日藍剔／傾唔到好耐
成日掛係口邊嘅例子係無fd同我close到兩個月
其實淨係睇上面都睇到我幾負

以前定而家例子

點解排你咁衰

Both

連D fd都排你?!

有效率

Post 3留過名
諗住今晚搞清楚

排你咁都仲叫FD?

唔知
個個10點出左(我唔知)
1點無啦啦問我食唔食野佢地已經成5個人
我有努力同大家傾偈架

佢地排你係因為啲咩？
傾唔到好耐可能係關講野嘅技巧事
如果成日問或者講野嘅答案係二揀一嘅方式就會好難繼續傾落去

早幾日我去旅行 佢覆得勁少囉
唔理結果點 希望今晚有啲答案

其實真係唔覺自己有朋友
成日都係努力r人吹水 因為自己一個嘅世界就好悶
但係通常都傾唔耐

係就快

無fd
我屋企人唔信
fd唔信
但試過頹左自己出街
諗左10分鐘都唔知call邊個出黎呻好

咁可以照出去食架

呢個明顯係我嘅問題啦
但有無人可以幫到我解決？
係咪一定要自己努力

其實要點先知會唔會太chur佢
好想日日搵 但日日搵驚佢覺煩

出左去囉但我以為淨係食疇 (係我屋企附近)
點知佢地約去溫書
我緊係又唔知啦
即刻灰左話返屋企打機

同問

日日搵唔算既
成日話人藍tick唔覆/耐唔覆就真係chur

夠架啦每次佢地都係咁除左我主動約嗰啲

好小事姐其實

所以而家就要啦
多謝絲
明白自己放好多負希望多啲人每人分少少無咁衰

每次都係嘅話就唔小

其實有搵埋你去食 都唔叫排你既

同埋搵得嚟每次都要俾啲時間對方，有耐性等下先
人地又唔係on call24小時覆你機嘅
記住男女朋友都唔會咁，何況我地依家唔係佢嘅邊個

咁你可以主動啲問下佢地食完去邊架嘛 溝通係雙向既

唔覆24小時

hi各位 岩岩起身

絕對讚成
以前比人chur過 真係

都係嘅但係我就係唔甘心
同埋我覺得自己好想好想搵朋友
社工又唔理我
多謝大家

又排唔曬嘅 只係同佢地fd嘅程度冇佢地圍內咁close，但係佢地都係當你係fd嫁

比人chur有無同佢講

每個po都要放一放張圖上黎

咁晏

我覺得自己只係需要close fd sigh

我覺得你可以主動少少既

秒回佢會唔會比佢感覺我mon住佢
所以而家有時都會特登遲覆

覆就覆唔覆就唔覆，唔好咁執著，人地辛苦同時自己辛苦

Lm

我都識有人係咁
不過我諗如果對住佢有興趣既人 佢就絕對唔會咁做

啱啦其實我係未搵到方法管理自己情緒

我試過因爲同fd去左睇戲
然後flirt緊嗰個人竟然同我講話因為咁覺得唔開心⋯⋯屌 即刻收佢皮

Welcome

佢超忽冷忽熱
有時會覺得佢係好易講笑咁firt左人或者令人get錯signal咁
自己信心其實不大

如果我重要 又點會唔記得我喎

想講之前(而家)鍾意嘅女仔

想人地追問我😪

請講

你地今晚去邊先？

瘋狂約人

尤其reject左仲狂約

食個飯行陣街嫁咋
點開口

拖

其實大家睇戲食飯係咪aa

緊係

毒J未試過
送返去嗰時拖好？
柒左都冇咁尷尬

當然啦

認同

行得埋就拖啦

我覺得冇主動話比返嗰啲女⋯⋯
我係仔既話會扣曬佢分

2隻手Hi下hi下咁 佢又冇避 就拖啦

姐係食飯佢俾 睇戲你俾？

柏賢絲
唔需要有任何切入點？
好怕俾人fing開手

有feel先會同你行埋啦，冇就彈開幾尺啦

我上面講左

會專登瘋狂撞佢隻手 希望佢唔易瘀啦

駛唔駛撞呀屌

兩個人行街行得埋好正常吧
會留意多啲skinship

搞下笑姐

搵你地直接

香港條街咁多人 唔難
不過佢wtsapp真你唔算active

也行

唔係個個都麻甩㗎

真係

唔明 咩麻甩

有啲好等你主動㗎嘛

留名

你點呀

以前有機會錯過左

咦返嚟啦？

唔縮既話
其實佢心入面都可能呼喚緊你快d拖佢

冇興趣既話我諗我會特登保持一個距離

前後行

我唔記得呢個人

我話改錯名但佢好似唔錯

將軍你都唔記得

一啲印象都冇

咁男仔送女仔返屋企大家又點睇？

講錯啦情郎

冧死

普通朋友？

但非必要啦，有時會送搭車

普通朋友理得我死咩

基本野

錯咩呀腎腎

打錯

成日睇左做柏腎

本身就係柏腎，你冇睇錯

普通朋友你都照送？我成日覺得會好曬男仔時間 十分唔好意思

😂😂😂😂😂😂😂😂

佢地已經叫我柏腎

我改改名先

改好聽啲

會呀，廢事佢出事啦

叫返檸茶珍珠

打算諗過個

如果真係好遠就送佢搭車算啦

唔係好諗到

就係唔想我送

咁唔好改

我都抗拒俾冇好感既男送

咁你點拒絕

如果個女仔話唔洗送先會唔送

唔知點解唔鍾意一個名用太耐

直接話唔洗啦 我自己返去得

但有啲女 只係口裡說不

咁遠唔係幾好嘅 （敢唔送你就死

我反而想知點樣暗示人地送

唔駛暗示要暗示都唔駛送

我住個到好多變態佬

我高登用到黎連登

你岩
佢最多應該都只會送我搭車

都要睇佢啲表情反應

我個名好聽唔駛轉

我個名都好好聽架

唔洗暗示都會自動波啦

好fd既女仔我就會送 或者女仔飲左酒

有話過柏腎要轉咩

佢叫你地咁講

住好遠？

星光

越危險既名可能越安全

我覺得我轉完個名好多人會唔認得

善用起底功能

who ar

你都唔識

唔追啦
西南送東北我都未話遠
次次唔駛我送

衰鬼

返工一日,放工一日,大部分都係男仔朋友

巴打聽日生日？

做咩姐

Fd搭fd約女女出街玩

佢都唔比我送

我真係講啦係咪有人聽

聽啦

講

咁我都有

謝謝

識左兩年
完event就開始鍾意佢好純又好啱傾
就咁曖昧左一個月
之後佢開始行得越黎越遠
去ball識到條友就拍左拖但過一排又散左
講得太多就自爆你地問我答
好鍾意佢但佢都有上連登唔想又比壓力佢

去ball識人拍拖

ps1 之前陪佢食左餐飯
佢臨走話行遠因為我on9
ps2 多謝大家肯聽我從來庶機會講

佢真係好純架嗰時
都係我衰無比到安全感佢

我地都會講

如果tg搵人傾有無人傾
當我厹又好乜都好

無同佢wtsapp四日，今日搵番佢
都係講左兩三句就停左落黎
唉，a0的我真失敗，唔識打開女仔既話匣子

一星期開topic: 4
覆多過10句: 0

多謝

你停定佢停? 如果你講無聊野佢都肯覆都仲有小小機既

分享下個日啲趣事 唔好問佢做緊咩
你地本身識唔識先

謝
即試

我feel到佢唔想覆，唔算無聊，俾張野食圖暗示俾佢聽想去食，佢就停左

巴? 係咪要主動啲

識左差唔多一個月，出過一次街
其實想認識佢多d

又可以由佢興趣入手 當俾機會自己試下新野
之後搵佢一齊傾下

本身講緊咩嫁，識得耐唔耐？
如果太突然俾野食圖暗示可能佢覺得chur嫁

之前傾成點先? 有無約過出去?
如果無又唔熟 但又想趁機約人 進度好似快左 所以佢先無覆

同我有啲似 但我個個係好慢熱既女仔
佢話佢咁樣對我已經好好
要睇下佢係咩類型既女仔先可以落定論

唔好無啦啦sd圖

大笑咗

太刻意會縮嫁
你下次應該試下可能話同朋友食飯之類諗緊食咩好，問下佢有冇推介開始個話題先
開左有關野食嘅話題先再慢慢傾，再俾張圖問佢有冇食過
要有鋪墊先得嫁，一下單刀直入唔知點覆你

Pish

有無得開gp討論

咁但係佢同嗰個分左手咁之後點，你有冇行動

聽下故先。
Fd zoned

從佢行遠就開始無再行返近
我同時想知係咪鍾意佢
雖然已經為佢開po

咁你覺得佢點

去ball識啲人唔好咁上心 大家都係街市買餸咁

其實好行咁講，依間好抵食，好想去食
講埋價錢都話我唔識講野

如果佢地都無乜女仔FD呢

你下次直接約吓佢，或者佢唔啱口味

咁呀 出街呢

好耐冇睇，咁快去到post8

sd完圖佢覆左句唔錯喎

佢係ball識佢ex
我之前已經識佢

錯過左好多野啦你

你之前係咩event識佢啊咁
見你前面話係event識？

中學搞event
隔離學校

唔約人

係咪就咁約就得？
唔受約有咩可能性？

對你一啲好感都冇就唔會出

Hi我返黎喇 做左成日義工 不過最尾個活動去左紅館睇show 見到胡鴻鈞同側田

側田

傻仔

好正 見到佢真人好矮

快手得濟漏左表情

做咩呀魚魚 miss me?

Miss u

好耐無見喇

好似鍾意佢

其實佢已藍tick左我
我仲講唔講我地一齊去試下

藍tick

估下我係邊個？

樓主

⋯

毒撚覺得好簡單
毒撚如果鐘意人會係咁笑個女仔 玩個女仔 表面睇好衰 但其實去到重要關頭都好CARE個女仔

我唔鍾意 會get唔到佢係鍾意

你講咩佢藍剔你

腎仔幫下我

如果你鍾意就追呀

講左咩啊你同佢

其實正常活動係有嘅,不過圈子細

想點樣呀

佢唔鍾意我呢

老老竇竇 睇咗好幾個post 真心好羨慕你地有感情煩惱

唉 唔好咁講啦

有得煩好過冇得煩

我都等緊 想有得煩

你都就快有架喇

不過切記寧缺勿濫

same here

下個更可愛

依家係0 缺都無

好耐冇試過心動嘅感覺
對上一次鐘意人已經係小學個陣

緣份未到姐
我絕對相信2個人要相識甚至一齊 都好講緣份

我今次呢個都隔左一年

呢度都好多人係0我都係

你都有target啦 加油

諗住收左皮 潛半年再上返水會ok 啦
點知都係唔理我

Target 都冇

其實我冇，係少林寺返工，唔知點解到依家到仲係度

柏腎已經進化左做仔

啱先出左去拎返把遮，個女女著得好靚

我做仔你地唔駛溝

拎完就冇約人？你咁㗎

收收皮先

做咩喎
咪一齊食左個飯，大家吹下水咁

同人傾偈啦柒頭

你都會中途轉機

痴撚線

食飯個陣咪已經傾撚夠囉
點解係都要我搵佢，我又唔係鍾意佢

耶

Aa?

梗係啦，三唔識七佢都唔好意思啦
btw我有主動埋單，佢之後俾返錢我

可能認識深左了解多左 發覺佢原來同你一開始對佢既感覺有落差 之後就慢慢變淡了
我都係咁

有一次我真係好鍾意，兩個月之後佢開始鍾意我但我已經唔鍾意 我係咪唔適合追人

仲有冇下次

時間開的玩笑
哈哈哈

好難喎，我又唔鍾意佢，佢又有鍾意既人

係咪個個女仔都係咁?

頂我第一下係load左做你問我想點

我仲未試過好deep咁愛過一個人

會係咁問：「想點呀柒頭 !」

我都試過

簡簡單單經已開開心心真係最高境界

試過都唔想試

過左半年都仲係好驚見番個ex

但我會疑惑自己係咪唔懂得愛人

同自己講 係未遇到姐 嚇我唔到既

好愛一個人 你都要睇下人地想唔想你愛佢

我⋯未試過俾人hurt到我唔開心

每次都係我hurt人我離場先 對唔住

好中

hurt人雖然仆街 但係可以避免到自己比人hurt幾好唔錯

我地好似

巴打

開始怕⋯⋯我今次呢個都係咁樣/hurt人收場

唔想隨便拍拖 但又會心急岩既人點解仲未出現

我已經收左皮

咩事

我都係

等緊岩自己的人?

一年了，哈哈哈

That feel
可以話自己好揀擇 一心想搵個自己真係好愛既人先開始

唔知今次呢個岩唔岩呢

算啦 祝你好運呀

試吓

我都係
所以我年中收左唔少人皮 試過比fd話過我搞到人有feel就棄 但我唔想架⋯⋯

試緊

第二個PO回左你 不如你試下講出黎啦
上次你兩個自己係到估估下 搞到誤會左大家
可能今次都係咁呢?

試都要有勇氣 好驚一有希望就會變成失望

大家覺得分左手 過左幾耐先同第2個一齊先叫正常

三個月

我淨係知我今次呢個先岩岩分左手2-3個月

我覺得我同你個心境係呢刻係一樣
所以好明白大家感受

巴打唔好咁灰啦

只講左食物價錢
我都未講約佢一齊去食就藍tick左

巴打加油

價錢唔係重點

我知你都係架 好驚再相處落去感覺會變之後又淡

唔好怕挫折

幾耐唔係重點 重點係已經放得底個ex

唔試衰硬喎

希望你成功脫苦海

怕咩失望都可以返嚟搵我地warm你

其實衰左咪衰左，溝女就係咁架啦

咁仲講唔講不如有空一齊去試下

我諗你真人都應該幾靚 如果唔係都唔會換得快

好warm 不過我巴打黎

係 搞到有時好卻步⋯⋯同埋好驚再次hurt到人

不如話佢份人識social

係呀 驚比人hurt更驚又hurt到人
絲你咩星座？

照warm

你咁問既話 你覺得我似乜

都唔岩 點會拍

我估雙子

忽然發現巴打個名係星座

好感動 真心多謝
唔只感情 呢排屋企都發生左好大件事 所以有d負

無錯
我估你同我一樣 or 巨蟹

我個樣睇落去長期唔會冇女朋友個種 攪到D新識我既人好想知我感情狀況 詳細野都唔想提因爲好hurt 個個都話估唔到你A1
利申 A1

天蠍未放得低

唔關你係巴定絲事嘅，嚟得呢度都會warm你啦

人間無情 連登有愛

我都係天蠍

魚

正咪得

咪變交友post

Yeah

我好on9

block淨whatsapp

點解呢？😂😂😂😂

為咩block?

呢個PO有6成內容唔係講標題想討論既野

雖然唔想好似好星座撚咁，但好似啲天蠍感情上佔有慾都好強？

已經冇乜人入黎

AGGER

會愛上好多人但不濫情
我覺得腎仔似雙子

我煩 乜7都無做過

有冇野想分享
等緊人分享唯有吹下水先嘛

咁都開到8

蠢蛋下次唔好喇

真係好強
就係想講呢樣野

講緊星座
Btw我係天蠍 超級天蠍個隻

係 全中
雖然好星座撚 但睇親都真係中到應一應
感性撚 冇乜腦

你咩意思

好似係

我天蠍座點睇

冇乜人所以咪討論啲無聊野吹下水

我都認自己係

咁多天蠍嘅……我係最痴線嗰個星座

你又知

係既

天蠍座無問題呀 我d朋友話我份人有時固執d 但其實對人好好 同埋我幾長情

金牛毒撚

一直好想試天蠍男

聽人講天蠍同雙魚最夾

天蠍座先正

有冇水瓶既朋友

事實

唔好試 當天蠍座受過傷一係就好難再同人交心 一係就會變player

扮乜野

係感情上的確冇乜腦
但平時人際方面魚係超強 去到邊都融入到

唔好玩玩下

呢句真 以我為例既話 我係一拍拖就會好投入

咪我囉痴線星座

其實金牛係點

雙子好易變心 同埋變臉快到你唔信

就係鍾意夠認真

我唔否認

同意 男女蠍都一樣 要好小心

但你唔認真既話好難接受到 你會覺得好辛苦 考慮清楚先 無可否認天蠍係一個拍長拖既對象 但如果無適當既覺誤 千奇唔好

長拖咁算啦

雖然咁講唔係幾好
但勸你唔好太投入個男仔到 盡量唔好FF太多一齊既野 有咩唔好彩會超傷

唔係要小心既 係你唔好玩佢地既感情囉 天蠍對感情好認真

話左你 你唔會接受到

但認真 我從來未試過俾人hurt到覺得唔開心

變左星座po

而且專一到核爆

人在

但有時都想畀人管吓 管太多又唔得

99分

接受唔到架喇你

我成日撈亂天蠍魔蠍

星座撚

可能你味到好愛果一個人

佢都係水瓶

好唔同喎呀姐

無錯

男同女始終有少少唔同

其實係邊到睇夾唔夾
好少睇咩星座，又咩太陽月亮唔知咩黎

呢樣真 過去已經遇到唔少人 但冇一個稱得上係我愛既

雙子好似世仇

我都唔識分太陽月亮

睇到R晒頭

認真我啲感情好深
深到over曬阻住人地

又唔係專業星座撚

你打上升星座Google

係咪大多數女仔都鍾意探討星座

因為其實事實上啲特質真係幾準

我淨係知星座唔同，其他都冇深究，我都唔係星座撚

佢地好似好信

雙子先好

星座我覺得係拎黎認識自己

佢地唔係管 而係會俾到你好大壓力 sorry for有d唔識形容

都係唔識

幾時講完星座

星座呢d都係信就信 唔信就柒架啦 但大把人信到十足

你快啲諗新話題啦腎腎
係我嘅錯唔小心開左星座話題

冇人分享啦

不如傾返
我仲覺得鍾意佢
而家特登專埋佢做我電話wallpaper 起碼已經成個禮拜
但係佢真係唔鍾意我 又聯絡唔到
點搞
天蠍巴有無高見

分享你自己

好hurt

你呢種叫痴漢

中咪high唔中咪唔信

ching cant agger more

Wallpaper

唔怪得佢嘅

最口花星座一定係非雙子莫屬

鐘意一個人係好難放底 但係人地做到錦出面係時候停
感情唔係你鐘意就得 要2個人鐘意先可以

巨蟹先係

我終於做完份2500字嘅Paper
由第5個po開始做做到8先完

其實好著緊佢到底幾時覆，點樣覆
hea覆就灰爆，認真覆就好warm

Ching ho ball 一語中的

完全明白失戀又要見番佢既感受

屌自己同自己係痴漢

我知呀我無msg佢無搞佢

未戀何來失 樂觀d諗可能佢真係唔啱你呢 到你地一齊左再話分手咪仲hurt

Agger

都未戀過
未一齊就唔算啦

愛人有好多方發 唔打攪對方其實都係一種愛在心中

渣GA

法

就係諗起先放唔低
又無記托

渣渣渣 渣渣渣 渣渣渣

啱啊
留返你嘅愛俾下一個啦

掛住同你地傾先搞成咁

雙子真係 玩下架咋

未戀先失

唔打擾佢打擾自己啫唉

係度賴人

有冇純友誼既女仔fd 等佢地開解下你或者搵班兄弟飲酒講下

錫返啦乖
Btw ur name

無兄弟無朋友
得返呢度

依家係咪要咁先
我一份做完又開另一份啦

給你我所有

係啊你留意到

1200 x 2
word count: 0
加油
天蠍平時係咪應該好勤力sigh

依家做晒就算你啦

將你既愛留返俾下一位
其實諗起佢都只係因為想睇下佢識唔識到個好男仔

coz i give you 痾痾痾 of me

你點都係要做架啦

我表示從來唔勤力 但要做野果陣可以好認真好快

我唔得
仲好掛住以前
starbucks嘅畫面仲係度
就快2年

聽日又返工啦

最怕既就係發現佢有男朋友仲要好開心果種

加油 你面前仲有一份 我係到陪你

唔想返工呀

聽日day off 但要溫書

有friend已經難+1

洗乜講

好正

好sweet

冇左象仔提返工好唔開心

加油啦巴打 我就盡量扮到唔介意錦樣去面對

聽朝交文 word count 0

完全唔明點解會無frd 我係無論男定女性朋友都有

聽日返學九半
咁有冇人朝早得閒推po

我對人要求好奇怪
可能我都太奇怪

仲唔做

見到你搭晒糖把口係甜d

一路做一路傾啦

無曬動力
自從第一個開始我無讀過書
嗰時中四

象仔個扮工post 世界級

靠腎腎臨考前推

腎加油
我通宵做野啦要

就快爆㗎喇

我每星期都推返上黎

我都有啦 曾經有過抑鬱加自閉 靠自己捱過左 依家無人信我曾經有過

腎腎聽日加油

唔明

有我

叻仔
比啲動力我

我個情況係女仔對我冇曬，錦樣我冇理由仲好介意
只會比佢覺得我唔成熟 只好自已死捱

搞到我生活淨返佢

走先10點半返黎逼下自己做野
唉

鍾意一個人都唔洗咁癲既
我個陣溝女同時學業冇退步過

你自己俾動力自己 呢d野真係要靠自己架 人地點幫你都無用

平常心平常心唔好咁大期望反而可能有機呢

我可唔可以揀過唔做天蠍

我知唉

腎加油

我覺得呢種反而係動力黎 果陣想追個女仔 好努力咁做好自己 等自己變得更好

考得唔好就唔好返嚟見我地啦你

睇黎今晚就可以爆po 12h爆 破記錄

做人要識平衡，唔關星座事，唔好咁迷信

最好都係你魚魚

加油啦 腎

我早幾日先考完

攞5請你食飯
不過都冇咩可能

腎仔加油 我會永遠支持你

會讚壞嫁咁樣

因為腎腎係會拎5**

其實比星座影響更大既係你自己

好想自己係咁
最後望住自己一事無成

其實係真 星座呢d迷信野黎 我不嬲都覺得人定勝天 唔通星座話你天生狗公格你就一定係咩 有d野後天可以改變

我已經無野賴到啦

咪係邊有可能世界上得十二種人
仲要講得好虛大包圍實中啲嫁啦

我淨係聽過讚好咋 點會讚壞呢

都幾難

感謝大家
死返去打文

瞓了聽日 bio

咁我都訓喇

咁咪唔好賴 學識承擔 搵方法改善自己 搵野賴只會不思進取

加油

我信得過腎仔

咁早？

訓得著？

早d休息

努力緊但好想佢係我身邊

瞓唔著

信星座而變成星座所形容咁樣係好戇鳩既事，星座只可以作入參考，但係係你自己操控緊自己，唔係星座操控你

你又話走？

我係柒頭
成日好無自信

咪就係

咁早訓

認真

唔識專心
唉覆埋呢轉

我夠唔係好有自信，又靚仔又高度18X cm，但我唔會睇死自己囉

真係 我信都只係做reference

180

人會變

能夠主宰自己既係自己，唔係星座，點解要將自己幻化到星座所講既一樣
就算對自己幾冇信心，但係都唔應該拎黎做藉口，更加要自己改變

有定冇

姐係我話又唔靚仔又冇18X cm

腎腎唔是訓咩

好鍾意佢

瞓㗎啦

搵佢

冇呀仆街，有就溝死女啦

當你成功既時候自然大把啦 咁執著做乜

我覺得你會係張床到碌黎碌去到11點-12點先訓到

又去左十頁 真係追唔到

我同佢秒回緊 深度CHAT

我好鍾意你呀腎腎

Adore

我都鍾意你

請教下點深度chat

真的嗎😳

假GA

我充分咁運用左魚魚教既野

原來打漏左

完美情郎你走 我唔要聽你講既野

忠言逆耳

我172

難以確保唔係群發

上網啲嘢信一成好啦

女有172 高妹

如果真係中意⋯⋯應該就唔會咁兒戲

尋日傾完 大家講完晚安 咁我知佢今日有野做 日頭特登無搵佢
到夜晚佢忙完咪問佢忙成點 佢又同我分享下做左D咩
傾傾下就自然講到價值覲阿 大家既生活遭遇之類
其實最緊要有共鳴 呢樣真係人夾人

屌你高妹

咁高

欺騙我感情😒

因為腎腎嘅真愛係我

會扯旗

高過我 屌

hello有冇咩可以分享下

欺騙埋你肉體

咁我呢

你唔愛我喇

但你地有冇出過街話？

都愛

早知就扑鳩佢啦

小小高姐

點歌俾你：十六號愛人

點解你唔呃足我一世喎

冇

條腿應該好長正
我164，覺得啱啱好夠曬

佢玩吓炸

高妹快d開定9

原來我最矮